大家口罩嘅存量可以維持幾耐

四人家庭

一個月左右

幾日

我打算唔出街

如果每日用一個：維持十日
有350個集運緊黎..

靠翻叮技術仲可以捱到一個月

兩個月，一月頭已經入貨

四五日，不過唔諗住出街
如果落街極速買個外賣返上黎個口罩reuse幾次應該得掛

一個月 本身有一千個集運黎緊但唔知黎唔黎到。。。

每日用一個，用到2個月

9個，兩個人用，用紙巾墊住，一個用3日

自己屋企仲有一個月貨,但係外家得番十幾個

四人家庭
4X個

last box

一日一個 最多半年

四人 兩個月

3weeks

一個月
再唔返貨都死

打算用哂外科口罩就用埋防花粉個d, 頂住先

一個月三人家庭，有兩隻豬咀做後備

一年，有一個口罩我就可以用一世

冇晒口罩就拎紙巾掩住口鼻算⋯

1個人
得番4個
依家一個口罩戴5日

重覆戴左7日

重頂到半年。一個用一星期既話

仲衰過唔用

3個月應該ok, 但會少啲出街

5日內清曬

假設home office持續，可以用到個半月

25日到啦
預計2月中會有大量補給
到時應該有餘力可以支援多1,2個朋友...

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

四人家庭，每人每日一個，大约半年

1個月，call緊外國親戚求救

求施捨

4日

2星期左右，到時維持貨源短缺買唔倒，又繼續有人炒嘅就轉7093

5個月

已經冇晒口罩，係屋企等死

三個人，四個月

5人家庭，2盒半到，好彩阿媽唔洗返工，有兩個停課，得2個人用，其他三個唔出街都ok

8小時

一星期左右，出面好多抄家同自私撚買勁多盒，到時無口罩都會照出街攬炒，食屎啦班自私香港人

metoo

可否賣d黎？300個？

5人家庭
每日一隻應該個幾月左右

一個人 仲有一盒

兩個人，屋企有一盒半，仲有8盒聽日應該會送到

可唔可以賣2盒黎？

我已經又要畀老豆老母同外父外母，淨返嘅自己屋企用， 我而家都仲要周圍見到有都要買

對唔住呀 我要分俾呀嫲 婆婆 表哥 堂妹屋企 再加女朋友同個ex 依度夾埋都二十人 我本身都無嘜淨

明白 理解

Ok all the best

手足仲有幾多存貨呀？

去日本掃口罩班撚樣可唔可以唔好影相擺上網
唔明用意係乜 表示自己好多口罩好威？
靜靜地買完咪算 流下流下張圖流返日本就比人屌鬼

10~ 個
老豆見到佢重複用罩 我深知不妙

你pm我啦，我執少少畀你頂住先

0 初一開始無出過門口

得六個口罩
四個人用
但聽屋企人講星期二有朋友俾咗1000個我哋，唔知真定假

Lihkg無得pm架 祝好人一生平安
我再搵下其他方法
你一家大細保重

勁多自私撚同炒家吹到要比成20幾個人用，連EX都出埋真係笑撚左
到時無口罩一定會企埋d口罩撚附近抗疫

2盒 一家四口

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

一百五十盒，三個人可以捱到出年

唔洗用口罩

要分比Ex真係笑左

完全同意, 貼出黎把撚咩

可唔可賣幾盒黎？
願意高價 自用 非炒

有部分人已經有半年存量既口罩都走去搶口罩都唔知咩居心，隔離post仲有個撚樣買左成萬個但佢唔係派係所謂既自用，總有一天會大家一齊攬炒

得番12個2個人用
係咪要準備定身後事

我5-6個人用 10個左右 已經重覆用緊
我盡量唔出街 買飯帶防花粉
等攬炒

到時等d口罩撚都中埋招就好笑

Ex都分

Ching 可否幫幫手 等救命

我唔係鳩吹，係有paper講一個社會要80%人帶口罩先阻止到流感爆發
由於武漢肺炎傳染性質同流感相似，所以都可以參考

希望d 炒家同有半年口罩仲買既人可以諗清楚你要攬炒定大家都無事

3盒，翻緊兩盒

根本口罩呢家嘢係人人都戴先work
到時成條街都冇人戴口罩, 成條街都係飛沫果陣, 我就真係恭喜佢
我就已經疊埋心水用晒啲存貨就唔出街

三人家庭 4盒普通 2盒n95 用哂就用豬咀 仲有兩對7093filter

On9政府唔出手干預市場呢下真心on9

四人
一個月

買唔到口罩但一定要出街都沒辦法照出
身邊好多都話到時一齊攬炒

其實上年6月開始我屋企長期都有
但有幾個番醫院同要入醫院生仔既朋友
佢地買唔到口罩只好分d存貨比佢地
一人分d分分下自己都沒乜
不過佢地危險過我就算啦

屋企4人, 夠半年

但係要接濟近房親戚唔知淨幾多

睇情況用啦 去人多高危先用外科 其他時間用廢野

3人家庭
200個

一人百幾個
要返工 一日用2個左右 其實都係頂到2個月多啲
如果疫情真係4月先高峰 其實要再買多少少
同埋如果買到都想分啲比人

口罩post已經變到同炒iphone post一撚樣

I only have 50 pcs. left for my family. About 500pcs. coming next week.

三個月口罩,用晒用豬咀有痼新濾罐,又可用多一個月

勉強頂到一個月

全家用3個月。一月頭已經準備

三盒（有兩盒係前年買）
盡量留返俾大家
後悔當初冇搶曬再上黎派

如果從減低社區爆發角度出發
無晒口罩既人如果要出街其實應該多d 企近有口罩既人
咁樣先有效減低病毒傳播
因為萬一有咩事無口罩既人傳左比無口罩既人會增加傳染風險
但如果傳左比有口罩既人至少佢有口罩可以保護到其他人

口罩就一條星期
計埋豬嘴就4個月

兩盒兩個人用

諗住用曬就周街吐口水攬炒

人地目你冇口罩走都走唔切啦
仲有得你企

我都

一星期

有口罩既人唔可以咁自私

無口罩人企埋去, 帶左口罩嘅肯定彈開

到時條路自己一個行哂, 巴士狗鐵一定有位坐, 快餐店實搵到位

一日用2個 2人家庭 夠用到5月尾

分左十幾個比外家，然後外父鬧，得咁少，佢D仔同新抱都要返工架。

DLLM

訂左n95, 搵唔到外科口罩，希望唔會被cut單

人心不足蛇吞象

點解你咁得意但咁多人負皮

直接叫外賣啦

4人家庭
一日

工人姐姐一日一個
我自己一星期十個
老婆公務員暫時停工長宅家中
小朋友停課日日屋企打機

如果唔變，捱到十二個禮拜

唔好等，立即轉，7093已加到140一對。

幾日，要番工...

sp 就 sp 啦， ex

一個月內，仲要係無撚用嘅口罩

10日
3人
Rip

4人 2盒半

如果兩個月之後都仲係咁難入貨
我估支那應該已經滅左一半人口

一日一個仲頂到半年
全部一月頭係amazon買

無口罩實攬住班口罩撚一齊仆街

如果加埋d只防花粉同pitta
一日用一個嘅話
應該頂到2個月

本post重點
分口罩比ex

佢估口罩好易買依家
叫外父個仔同新抱唔好番工啦
我奶奶都係咁我都已經沒乜
佢唔洗番工我分左10個比佢
然後佢話唔夠,佢d妹都沒

其實真係難入口
支那一日需求量>口罩全球一日生產量

1個月 home office落樓下買野食飯 就重用兩三日

全世界兩個月後仲未意識到支那呢個大毒瘤
仲係唔限購的話
咁啲政客真係無得救

只要無左支那個需求
基本上全球供應即刻穩定好多

我落一落街就用花粉口罩
返工先用外科

頂到兩個星期左右

香港首先唔會限購先
唔理其他 香港仆硬街

驚唔驚比人截咗。。。

香港只可以講
係抵撚死
抗爭咁多個月都無狗死
今次大家亦做唔出啲咩

係 香港人係垃圾
人命關天既事都唔能夠令大部分人罷工
抵我地比777同中共撚

分比ex佢唔講呢句都唔覺
講完更加覺佢係炒家驚人屌佢

係邊買到?

口罩數量統計 (2月2號)

目的係想估算下依家全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post:
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底

3日 除非唔出街

依家我都改左啦，落街就用防花粉，要搭車先用外科，兩公婆應該頂到一個月

屋企有隻 乜bfe pfe vfe 都無寫既 5盒(出事之前買落既)
唔計呢隻 就得返3人家庭 1個人既量

但隻乜防都無寫既疑似假貨
剪開又有3層 開水落去 防水層又做得幾好 無滲漏

用住先啦

5人家庭
20天
乜order都俾人cut哂
開始好絕望
屌柒婆老母
屌中共 食撚屎啦雜總

宜家 只係落樓 去百佳買送 咪用疑似假貨

要搭巴士 返工 就用隻好少少既咁

沒都要用住頂住檔先

7093訂左6 pair貨未送到

Molamola

3人家庭 不足一盒 等死

好低平時啲 海關記者會 咁

一家三口都要番工
每人一日一個用到三個月度

花啲時間自己上amazon jp 訂
其實好快收到貨
我好遲先訂25號
28號就收到貨

睇口罩po好多人比人cut單

我都係咁諗
依家係街愈見愈多人戴CSI口罩真係好唔開心

一個月 一個口罩用全日

一星期 一個口罩用全日，同時兩日出街一次

2個星期

有6盒
學生哥冇街出冇工翻
屋企得兩老會用口罩
屋企仲有豬嘴同p100棉用 用晒口罩先再用豬嘴

2 個月多啲

一星期返瑪嘉烈三日
完全唔夠口罩用
都唔知點算

大約半個月
要等啲貨運到

50個 3個人..

係咪途經中國先
如果係你預左收唔到了

如果只計屋企存貨可維持兩三個月到....
不過公司有配給，其實都唔太洗用到屋企的存貨....
我聽好多公司每人每日都起碼有一個，好D就兩個分到

Food panda 算啦

3人 20日左右
但有300個黎緊

兩個月
但你一月頭到宜家都未到
會唔會已經比中國人攔截左？

呢啲po隔幾日又有一個

毒撚真係好嘔心

前幾日黎左10盒 過2日仲有5盒

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

Ching可以賣2-3盒？

朋友要左

明白 thanks

冇辦法，係買唔到
最多唯有用豬咀

唔耐
但係唔最worse 會出p100

EX

可以用到幾年

係，勁on9
有半年已經夠

但佢之後都無再覆我 咁我都廢事磨爛蓆死纏難打啦

30盒
仲比熟人比屋企人親戚等等...
但平時串串共大大聲既親戚唔係好想比

公司無派？

唉，其實呢d最慘，自己頭家都唔夠，山窮水盡仲要幫老豆老母搵

2個月

8個月

3日

家人連鋪頭員工共 10人 , 應該夠用好耐, 唔洗再左撲右撲鳥

一日2隻計，至少半年

夠用半年？一包五個唔係好多咋喎

半你老母? 炒家定係自私港豬?
成千6個 一個月 我計你日日用 都係120個
成年都夠
就係你依啲人做成口罩都要炒
唔係你有口罩就唔會有事

就係你依啲撚樣買咁多
搞到咁多人買唔到

一日用兩個嘅話佢條數無錯

你老母睇清楚先啦嘈怨巴閉，我都話我要比老竇老母外父外母，之後先自己用，我用嚟食啊

兩星期

好同意你句捱過WARS，保命睇支爆

我都係12月尾開始買，不過無你買咁多，加埋屋企本身有啲，最後有12盒左右，睇住啲價不停升，去到升價限買時候就冇再買

一個月🙄

你地覺得儲備幾個月嘅量先足夠

已經買唔到口罩半個月鳥.

鳥為食亡
人為罩死.

個人覺得2個月至3個月左右，前日已經分別俾左兩位朋友，依家得番5-6盒兩個人用

但搵口罩呢段時間感受到一樣野，就係有認證兒童口罩原來好撚難搵！12月尾開始於香港藥房搵，全部包裝乜柒證證都冇，連想見個BFE都冇，全部冇提就當冇！幾經艱苦至從美森搵到兩盒Astm level 2俾姪女，每盒賣USD17，當時仲貴過成人版，收到貨到手一刻真係想喊出黎！香港人前世應該做好多壞事，今世要受咁戇鳩既苦！

四人家庭 幾時有埋老竇老母外父外母?
唔加埋三姑? 團貨港豬就認啦

我冇睇lu，因為冇打算再買，用哂就坐係屋企

睇你認為返工的話需要一個定兩個，每日兩個：當你每個月開22日工，其它日子放假唔出街唔用口罩，從2月至5月，總共要有176個儲備，每日用一個就需要88個儲備。

一日要用2個接觸好多人

你係網購訂咗定係覺得藥房2月中會返到貨
我覺得藥房就算返到貨都會賣天價
班大陸人又會同我地爭

無啦啦貼張動漫圖...真係九唔搭八做多左

12月尾買 頂到五月 成家人用
五成3m n95 一成其他n95 四成外科

好老實，除非排到突發派籌果頭幾百，否則唔洗諗。
藥房就算返到貨都會賣天價 係好合理推斷。
同埋而家連歐美都唔夠貨，佢地都好緊張，就算有生產都未必夠比HK
HK本身D生產力....

冇喎 大家一齊攬炒囉

如果每日帶一個應該可以夠用1年

如果成家人一日一隻就兩個月多 d

不過兩老講極都唔聽會翻用
我對上一次出街係年三十

3M 9001 200個
3M 散裝surgery mask 40個
日本口罩BFE PFE 99% 300個
日本口罩 B P V 99% 100個
韓國口罩 KF94 100個
支那醫療口罩 應該過百個（兩老買嘅）
一家四口用
應該頂到去四月嘅

你地有無考慮盡量一日用一個...

就咁睇呢隻病毒，唔會弱過Sars，更唔知佢係咪同Sars 一樣夏天會收皮...
即係隨時要捱六個月以上...

而呢六個月，香港人係係無本地生產之下，同其他國家搶貨，而如果其他國家情況惡化，有機會陸續當口罩係戰略物資一樣限制出口...
總結即係每日要同十四億人爭貨...而日產量短期根本唔會追得上十四億......

情況似乎比想像中差......

日產量 真係好難追到需求，仲要而家呢隻野影響埋大家工作能力，同生產力。

真係趁快入多D手為妙

me too

條友係咁
係巴哈出曬名

5日

十個月夠一家五口用

一家三口
一日用一個
仲可以捱到3日
之後要翻蒸

香港口罩生產力係0

自己已經冇晒
兩老夠頂一個月
留比佢地用算 大年紀高危d

一個月

無口罩，就無限期罷工，攬炒

口罩po話2月黎緊會返貨
應該無咁緊張 好似係

一家四口 唔計MIC口罩 份量夠用到7月

到底啲人明唔明 唔係自己有戴口罩就有用，係要成個社會個個都戴先有用

政府干預市場 無可能個個有

香港人前世做咗一件事啫

華東水災捐一億吖嘛武漢就係長江流域

有冇人用過韓國3Q口罩，防到病毒？

兩星期
用晒買唔到就唔戴攬炒

我自己仲有大概一個月量
男友屋企一家四口得返一盒半
今日上網訂左16盒
個賣家話10號到貨
希望唔會批貨唔會比人截啦

從幾個渠道網購訂咗貨
confirm會畀到貨嗰啲講明最快2月中到尾會送到

緊係依家用花粉啦 都仲未大爆發就用住啲渣野先

你用邊間集運咁快到...

幾錢一盒

一盒50個大約幾多錢，

支那會嚟搶
冇可能會夠

我嘅意思係我同屋企人訂咗嘅口罩應該會到...

CSI 出，就算係，都唔會比大家，要益都比藍絲狗保皇狗派
你睇幾多廢老有CSI

柒婆一定係會繼續鬥落去

每日一個可以用10日咋

而家兩日出一次街，所以可以用大半個月

屋企四個人
宜家得我一個要返工 最盡都係頂到兩三個禮拜
希望月中去得成日本 買到少少罩返嚟都好 唉

垃圾囤積撚

有半年存貨
黎緊仲有多半年唔知出唔出到貨
發現呢排搶上引
好多口罩都要同人搶

約你老母 字都唔打返媒就縮返去啦
Btw冇連燈仔屌殘體撚

得返十日左右

港蝗

日本門市都搶得好勁，我諗要偏差D先有

咁做同啲廢老唔戴口罩周街咳有咩分別
怪就怪政府

政府係其一，但炒家同自私撚一定係其二
你見隔離post 果幾條友係咁買就知

廢佬唔帶係因為唔想
我地唔帶係因為無，唔好搞亂

戴口罩唔代表係炒家或者自私喎
而且無口罩都唔洗特登走埋戴口罩啲人到啫
咁只係報復心態唔抵得人有你冇
應該對準返口罩供應問題

入多幾個月貨自用真係合理，台灣澳門就話有配給/ 供應，
香港唔撚洗旨意，等得黎死鳩左

得翻大半個月...

唔講以為你一個鐘換一個

如果星期六仲收唔貨，星期一就開始唔戴罩出街

6人 0個

睇你個毒撚好日都唔出次街啦

半個月

真

五人家庭
得返一盒

佢唔想認佢係港蝗
佢分俾個堆人 個堆人就唔會搶咩

一兩星期左右 喺亞馬遜訂左六盒 等佢到

4人家庭 6月 因為屋企平時都會買定幾盒係到 12月頭已經大手入

一個人用 大概30日到啦 豬嘴運緊返黎

全世界每日產量四千萬個，但14億人同你搶，就算得一成人戴口罩都唔夠分，唔好咁樂觀

唔止半年啦掛

btw,你做乜打殘體字

老豆老母去台灣搵咗650個返黎

去得日本買,但係又買咁少
利申:有去日本掃貨,但係全部都係自用加幫人買

極速落街應該唔洗戴啦
除非你屋附近有確診啦

已經一個星期冇出街

得返六個
可以維持一日

2個月 而且係屋企辦公唔洗點出街

半年

半年左右
近二千五百個
外加500n95
比較擔心急速社區爆發到時n95 唔夠用

我到今日為止
第一個口罩都未買到
好灰

得翻5個口罩 已經唔打算出街

2500個用半年？

啱啦 團夠1萬個啦
擔心急速社區爆發? 你知社區係唔指你一個人嫁可?
得你用就可以置身事外?

一日用兩個既話 都應該可以有兩個月
訂果d一個都未到手...

三人家庭
每人每日用三個
半年都只係1600個
2500個真係唔洗驚
n95帶得好嘅話,可以重用
應該夠啦

得翻盒救救 同兩個豬嘴

我日森訂既口罩俾bns 退咗
希望頂到三月

我覺得有好野用左先，到時感染左留著一堆正口罩都沒用

如果網上面到香港就夠2個人用三個月
一日一個

今次真係手持口罩就有得屌閪

重覆用左好多日

半年已經有少少過分，你150盒係用到下年都仲有

真，最多半年

1個月都唔知有冇

得100個左右
全家4個

搵唔到就用豬咀

609x3對
2097x11
7093 5對

一家三口 半盒
一個唔出街 一個兩日出一次 一個唔出直至要番工
都頂到一個月既

而加就黎比人歧視到跳樓

又可以慳多幾個口罩

自己唔好好規劃去怪人?
武漢單野有留意新聞年尾己經有講

四人家庭,差唔多

未必,今次睇好社區爆發大洗牌
保護措施做得唔好都幾驚i

睇死呢啲自私撚仲點會分俾親戚朋友

如果3月 開始下降 咁.....
D口罩 未來幾年 慢慢自用

好撚威你知唔知有人無得用呀屌你全家

咁撚驚？得返十個以內嘅仲驚過你呀7頭

amazon jp 直送香港
我呢隻有獨立包裝
貴少少
有啲平啲

買到都好了， 不過$8 真係貴

一百盒5000個5個人用

得幾個
重用

我四人家庭，夠用兩個月

自己一日一個，屋企人退左休盡量唔出街計
大概一個月

冇曬啦

我決定唔帶，最多一齊死！

幾日
但一兩星期內有十盒送到

25個KF94
30個BFE
100個乜都冇既垃圾口罩
一家三口全部都要返工

訂左300個仲未到

夠你用三年

唔洗$8 隻

$259 有90隻
$2.x 一隻 連運費

無獨立包裝
$1.x 一隻 連運費

所以有時間自己上amazon jp 訂好過

堆

400個有VFE ，另外150個未到
3人家庭 應該頂到3個月

個約字 殘體
支那仔？

4個月 不過會成日留係屋企算

4個月

一個禮拜

三十盒左右...
四人用

五大人，兩小朋友。得返一盒

唔戴15秒就中招

夠用一年囉

這2日200HKD一盒買左30盒

有幾多都冇用。 親戚輪住問我攞，我收番原價都黑面。

兩個月，按照家下既出街頻率，我諗捱到年尾都得

得返4盒咋頂

一家三口得250個

等睇 1000蚊一盒收

罩唔似米同廁紙

Supply and demand

叫佢笠條底褲上頭算啦
原價都唔肯比返

夠一家四口用4-6個月
仲有一堆集運黎緊
準備原價放比手足

得返十個
同埋一盒 五十個流野

下星期就用晒...準備裸跑

岩岩數左發現原來我已經夠用
一日一個嘅話我二人家庭夠用五個月
之前跟屋企人搭單訂左小小，收到會送俾有需要嘅人

大陸狗
搞到香港人無口罩

我估仲有個因素
就係無洗手

成家人用緊最後一盒
應該過到今個月
之前買左一盒希望真係收到 咁就可以熬多一個月

45/6個
一人份量個半月後真係等死

係架支那狗係仆街架，但我D口罩全部香港人用，亦有比手足用，我支持你打柒支那狗

數落應該有40盒左右
2000塊
4個人夠用一年